大家屋企最古老既電器係咩

我係風筒 百寧牌 用左都有14 15年
今日諗返先知有咁耐歷史

雪櫃
小學到出黎做野都用緊

雪櫃 由我未出世用到依家

一樣 成2x年都未壞

微波爐，
用咗10幾年

kdk坐地風扇，用左30幾年未壞

我朋友個雪櫃行煤氣, 我估仲老過好多人既老豆老母

煤氣雪櫃

我都識人屋企用煤氣雪櫃

住元朗?

煤氣費幾錢個月

雪櫃
過廿年

樂聲（信？）抽濕機

記得好似喺秋天的童話戲入面見過

燃料雪櫃聽過，但乜原來香港都有？

真係第一次聽

National 暖氣機
我出世用到今日
差唔多30年

雪櫃

好靚

風扇
30年都黎緊

吸塵機 用左廿年有多

Commodore 64

日本電器業銷量下唔係冇原因
個撚個都用成幾十年

愛妻號洗衣機
日立綠色雪櫃
National 天花吊風扇

估下係乜

屌呢個我都有過 用左10年到之後一開勁撚臭換左個了

吸塵機

利申: 有部係度, 仲用到

我屋企都曾經有

掛牆風扇 廿幾年
又係樂聲牌

我都有，依家仲用緊 我出世前已經用緊

我都有啊屌 不過而家唔太吸到 當凳仔坐

有個sanyo三洋用黎打邊爐既爐 由我未出世用到依家 聽我老豆講用左成三十年

以前既Made in Japan真係..
National Hitachi Panasonic
同宜家冇得比

我第一下個感覺同你一樣
真係好撚靚

Sanyo抽濕機，我諗差唔多廿年咁上下

呢d經典款應該仲賣緊

隱藏功能

愛妻號，真係好撚屈機
屌打依家好多洗衣機

有個national燙斗
起碼用左30幾年

發熱個底仲係成舊銀色嘅金屬

ps1

有冇圖呀, 可以相認

冷氣機 19年

大楷PIONEER嘅LD機

Hi fi
LD機
黑膠機（壞 得個擺）

我屋企都用緊
電線位有布線， 散散地

你部條電線係膠線